街坊們，鬧狗要鬧呢啲

要鬧就要傷佢嘅自尊心(頭大冇腦、冇學識、做緊人地隻狗、俾全社會排斥)。

例子：
-過街老鼠
-社會垃圾
-死爛仔
-係咪以為自己好撚型呀，收皮啦
-中共走狗，賣港賊
-有人唔做，做狗，林鄭落order叫你幫佢奶閪呀，奶啦！
-書又讀唔成，英文又唔撚識，廢物
-自己讀唔到大學 就打啲大學生
-成班懵撚，健身唔健腦

short dick man

10.3 十八區開花
10.4 十八區開花
10.5 十八區開花
10.6 十八區開花
10.7 十八區開花
10.8 十八區開花
10.9 十八區開花
10.10 十八區開花
10.11 十八區開花
10.12 十八區開花
10.13 十八區開花
10.14 十八區開花
10.15 十八區開花
10.16 十八區開花
10.17 十八區開花
10.18 十八區開花
10.19 十八區開花
10.20 十八區開花
10.21 十八區開花
10.22 十八區開花
10.23 十八區開花
10.24 十八區開花
10.25 十八區開花
10.26 十八區開花
10.27 十八區開花
10.28 十八區開花
10.29 十八區開花
10.30 十八區開花
10.31 十八區開花
－十月完－

"屌你老母躝啦, 扮型"

你班老細全部有外國國籍 歎冷氣
你呢？廢物抵你條兜mou毅進仔做死一世狗

冇gear你垃圾都不如, 係呢個社會冇任何價值

咪撚再嗌黑社會好冇姐

問下佢地對謝振移民緊去美國點睇

上車啦，屌你老母臭閪係度扮型

鬧啲老閪散仔，可以鬧：

四十歲人仲係老散，啲靚仔大學畢業就做你老頂啦，冇撚用。

沙展/仕沙好撚勁喎，咪又係老散，啲靚仔大學畢業就做你老頂啦，冇撚用。

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

每日嘅行程都安排得好好

我就係要呢啲

聽太多會變麻木，要創作啲新口號獎勵下狗狗